男人肯洗幾多錢喺女人身上 代表有幾愛佢

啲女成日咁講
以錢嚟衡量男人有幾愛佢

即係
我男朋友愛我
多過你男朋友愛你
點解
因為我男友帶我去歐洲旅行你
而你嘅只喺帶你玩亞洲

咁你地又點顯示到有幾愛你地伴侶
要具體 公平嘅唔好話咩温柔體貼咁空泛
起馬一講好似錢咁 就知有幾愛 比較到

定係其實女有幾愛男唔重要
最重要男有幾愛女 揾水魚

Ps.
睇到topic句野真係屌岀嚟
拍拖全部俾晒都無所謂
但講得呢句野嘅人個價值觀真係唔掂
乜都用錢嚟衡量 真係痴撚線

我有錢嘅話 一個星期換一條女好過

利申：好窮

肯花錢落佢身上，但唔愛佢，咁係咪當佢係雞呀？

咪係
講得呢句説話嘅女都當自己係雞
有錢仔花錢屌佢等於愛
男友經濟能力比唔上 無咁愛

合理法自己拜金

窮撚

咁都比較，飛撚左佢啦，俾屋企縱撚壞晒

G

唔肯奶閪, 洗幾多錢都係嘥氣

不能同意更多
我身邊有好幾個呢d女仔朋友，
知道我同男友AA，就撻呢句野出黎，
佢地男朋友願意俾哂咁冇問題，
但係我覺得個個男人情況唔同，
我男朋友好忙，佢會抽時間見我打俾我，平時AA但大時大節佢請，已經覺得佢好錫我

但係佢地就講到我男友唔愛我，佢地男朋友就好愛佢地咁 心情好果陣都冇咩野，心情唔好果陣聽到都幾唔開心

我肯wo

好女仔

如果係講愛嘅話，時間應該重要啲？